★Strong hold Vs 止蝕 邊個可信d?

Strong hold好多例子證明反勝機會率極高

止蝕 參考#8 494 330 唔走死硬

1478 strong 蝕

牛市strong hold
熊市 止蝕

港女止蝕
美女sh

咁5 號仔呢?

止蝕完買其他野！

之後再輸再止蝕

時間證明SH

你make decision嗰刻點會知方向啱定唔啱

早知啱方向就all in咗啦
仲同你strong hold咩

0005病貓有冇人60+揸到宜家???兩年之後都唔知返唔返到家鄉

兩樣都做

連方向都唔知岩唔岩 點解你會入市?

點解佢會做到analyst
就連偉大契媽都唔夠膽all in喇
佢都覺得bitcoin同tesla同基因（有道德問題，我唔覺會有潛力）有發展空間
但都唔會放同一籃

但對我呢d普通人黎講 買幾隻就算

搞清楚一樣野 如果我買左既公司基本面改變左 或者我發現自己當初有野睇錯左 我會賣出 但我絕對唔會因為價格波動去做所謂止蝕 我完全唔明你點解咁都可以諗到係師奶賭仔格 btw我老豆老母冇樓

$72 入之前賣撚左，唔好再提

你點樣肯定你一定啱？

巴菲特Cathie Wood索羅斯一樣可能會錯，可能由day1落注果刻已經錯。

如果你真心覺得自己有能力預測未來的話，即係代表你仲停留係好低既層次。

輸股票既人主要有兩種
一種就好似大部份連登咁仔連call put long call都唔知係乜就走去大手買牛熊期權期貨既賭仔。呢班人等同買百家樂要睇「路紙」既賭仔。
呢班人既結局一定係輸到仆街。但極少數人會好好彩咁all in落爆升資產，之後以為自己係股神。

第二種就係讀太多書，讀到master of finance或者PhD Finance/Stat既人，呢類人以為自己好聰明，以為自己係計量金之王。日日做大量分析，搞咩Delta Gamma Theta trading，再唔係日日研究點樣係個市入面搵arbitage套利既機會。
呢班人既結局一係小輸，一係長期跑輸VOO BrkB QQQ呢類指數。

9唔撚答8